對腳好凍，招一位絲打幫我暖腳

走肥
Pm me

用奶嘅得唔得

有冇details

走肥 二百磅 全肌肉
有暏 你介意既可以擺埋一邊先
用自身肌肉為你產熱
黎啦

一分鐘一個口罩

介紹你去重慶大廈

點奶法先

Pmed

屌你老母

你想點奶就點奶

介紹我俾你屋企人得架啦
黎啦

我買你一個full

你值唔值咁貴先..

呀差對你有興趣

我對你有興趣

我對你冇

唔好咁啦
黎啦
最多唔谷咁痕對波啦

Ok你自貼先 我考慮一下

我愛你

有雀仔嘅絲打OK？

剪

2000/hour